發覺自己適應力幾強，而家係電視見到警暴已經唔會再驚

我已經習慣晒啦，再睇到警暴我都唔會怕

落到場驚唔驚先

習慣，會讓人忘記恐懼。

唔可以習慣

天水圍14歲少女被藍絲圍毆

暫時仲未落過，第時再大膽d好難講

係電視見到有咩好驚

你嗰啲叫麻目

我第一次睇831條片幾秒就嚇到熄左